% @Package tdsfrmath
% @Points 8
On considère la suite arithmétique \suite de terme initial $u_0= 75$ et de raison $r=-2,3$.
\medskip

\faHandPointRight[regular] \textit{Dans toutes les questions nécessitant un calcul, ne pas se contenter de la réponse~: montrer le détail.}
\medskip

\begin{enumerate}
	\item Pour tout entier $n\pgq 0$, exprimer $u_{n+1}$ en fonction de $u_n$.
	
	\item Donner les trois premiers termes de la suite.
	
	\item Pour tout entier $n\pgq 0$, exprimer $u_n$ en fonction de $n$.
	
	\item Calculer $u_{30}$.
	
	\item Quel est le sens de variation de la suite \suite ? Justifier.
\end{enumerate}